Instalar a biblioteca do The Things Network:
	- Sketch -> Include library -> Manage libraries -> Procurar por 'the things network' e instalar

Direcionar o código para o dispositivo:
	- Tools -> Board -> Arduino Leonardo
	- Tools -> Port -> COM 4 (Arduino Leonardo)

ID do dispositivo: 0004A30B00203177